「新目標」 鄭若驊 同 盧偉聰可以救5個義士

係咪堅？

係，但係佢地擺明唔會咁做

琴日搵左蔥蔥交代 下次去搵弱驊？